到底點算 我發覺全香港都好似已經習慣左開槍咁

最大件事係我發覺自己都好似習慣左咁

到底點先可以令班狗受番應有嘅懲罰

過期催淚彈 唔舉旗就開槍 瞄頭射記者

明明係好嚴重嘅野 但係點解好似真係慢慢習慣晒咁

唔可以習慣
每一次開槍都係反人類行為

打贏就由頭清算到底
打輸就俾人打死

係好嚴重，但係依家你可以點

我都唔知 最大件事係我覺得自己都開始慣左

琴日馬鞍山 之前上環 都係鳩開槍

但係已經無左咁多人提

唔可以慣

因為未贏 講黎都冇用 擺撚到明係鳩開 但我地又吹佢唔脹 呢條數贏左之後有排計

咁我相信麻包袋都唔會係咩大問題

麻包袋

汽油彈也會習慣的

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

做多左就慣
所以唔好再抗拒武力升級
自衛係好合理 無理由任比人打死 只要做多左 其他人就會慣

唔可以咩都習慣

證明左一樣野出現得多 人就會麻木
包括警察比人打都會係一樣

習慣還習慣，追究還追究

唔可以慣呀大家

到底有咩方法可以提住大家唔可以慣

以前梁振英講防暴隊三個字已經全城震驚
估唔到而家進化到咁

香港其實只係善忘
其實可以整日黑警暴力事件
日日update同文宣
日日refresh佢地d記憶

習慣係好事 , 大家都普遍認同左黑警係黑警

⋯⋯⋯

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

麻包袋計劃幾時可以執行

無錯。佢就係睇到香港人善忘

不忘被捕人士

推 要話俾人知 唔可以習慣

示威者開槍都會習慣？

唔係習慣，而係深深記住每一次再清算，留位俾大家討論下一次行動

證明只要次次起義都有汽油彈
咁樣 d 警察都會習慣
市民心諗 都係汽油彈姐 未到炸彈 沒事兒

唔一定壞事
為將來老解入城預演定

每一槍都係班狗嘅罪證

佢地無一槍係開得正確

對住黑社會又唔見出槍 仲要失蹤

垃圾黑警 無一個係無辜

點先可以令和理非同大眾唔再抗拒武力升級

唔係習慣
屌你老母,你係要贏先有得清算

絕對唔可以習慣

請佢地飲雞尾酒囉，你知架啦，請佢地飲返幾杯咩仇都冇曬啦到時大家都習慣飲返幾杯你話幾好？酒量要練架，千杯不醉指日可待

香港人真係唔好習慣啊

對平民舉槍 對手無寸鐵嘅人開槍 襲擊記者 每一件都係不可忘記 不可習慣嘅事

其實依家有唔只m個和理非既同事同我講過
依家d 後生都係丟下野姐 洗唔洗出到槍呀

警察用到槍 就幫和理非條底線推後左
當然我地一做升級 實比人煲起 講到阿爾蓋達咁
但香港人咁善忘 適應性又咁強 相對只要警方係繼續發癲既話 再升級落去都ok

唔係習慣，而係今時今日警權大過天，正常追究途徑已經冇用

0比100同20比100
一樣係後者比較好

錯啦，仲有好多人提，比當地居民親身體驗下先知警察係又開槍唔係又開槍

得返贏同輸 唔係慣左 係預左 預左都仲出已經升左級勇氣值

到底可以點做
警黑合作做到出晒面
咁多惡行已經係擺明咁做

但係我地竟然仲可以俾人話係暴徒
佢地就仲有顏面打住正確嘅旗號出手 真係好唔甘心

換個角度睇 你係啱嘅

人係會習慣，但依然憤怒。

聽到慣晒， 有聲冇畫

仲有咩嚴重過告暴動
所以唔止20 應該30 40 50咁升級

我都係已經習慣左冇個種好激動好嬲嘅感覺

你講中左
我一直唔知點表達 你啱 係望住d行為 無左果種好驚訝 激動 好嬲嘅情緒 點算

D 人習慣左開槍其實都代表 D人會慣你還拖

成日都要提住：唔可以慣

習慣係人類自我保護機制黎
唔到你唔習慣
正如你隻手磨得多會生枕一樣，你控制唔到

但係

接受就冇可能架啦
不知所謂

你依家做-20 都係比佢告暴動 佢個logic 都唔難跟喇

推

再高階啲可以玩刺客教條

而家發生梁錦松偷步買車會點？

掟磚都慣左
變左基本野

可以由婦孺入手

唔係提自己唔可以慣
係每一次佢地再犯都要即時更激烈反抗
同時記錄低晒, 總有一日會清算佢地理仆街

仲記唔記得傘運出首次催淚彈既震驚
係傷心到喊出黎，係唔敢相信

可憐今日既香港已經係子彈放題

集中營慘過死呀

[緊急] 去旺角同返元朗嘅人注意！727可能重演！

打7佢

Same feeling

更加有理由相信香港人好快會適應火攻
都應該差唔多夠火候出得

光復香港

時代革命

習慣埋汽油彈ok?

大家真係要時刻提住自己
開槍唔係一件正常嘅事 要不停提同身邊嘅人講
唔 好 俾 大 家 習 慣

提晒水醒目嘅就識點做

三罷反送中真係好唔應該囉

唔係習唔習慣問題，而係我地冇法制衡對方。

唔習慣咁可以點? 而家冇方法可以制裁到
我地可以做既只係收集證據 等我地成功既時候一次過清算
我地失敗左都可以傳俾外國人 等佢地KEEP住

好老實咁講
呢個係人既適應性黎
只係習慣唔代表接受

倫理道德上從來無習慣過

但戰略上理性上考慮一定要預計對面班狗係會開槍放題, 再大家討論適當對策應對

咁你出左黎旺角未啊？冇人呀！！！

push

其實好多人都唔記得,當年淨係討論佔領馬路已經好大件事.而家莫講話黃,連深藍都已經習慣咗無特別講.

習慣對家開槍
再望下自己人呢邊習慣左啲咩?
唔係想分化
革命就係有沉重代價

冇習慣到呀屌
黑警屋企人幾撚時死
要你地長命百歲睇住屋企人百病纏身但又死唔撚去呀

做狗死全家！

我知係發生得好密，
但習慣係一件好可怕嘅事
所以絕對唔可以習慣！！！

咁就要比對方都習慣我地玩火

宜家最新習慣，警局落閘原來好正常

習慣左仲好，示威者升級武力都冇問題

慣？唔L係啊，班popo喪心病狂痴撚左線係咁瘋狂開槍又冇得制止，不能慣。慣左就冇感覺，連對錯都變得不起眼

我都覺得 好似已經無第一次咁大反應

我都覺

習慣係正常
但真係唔可以麻木
覺得黑警開槍係合理

推

我會罷工

我都係⋯⋯

仲有打記者
有片影到哂啲狗追撚住黎打
都冇人輪講咩。。

既然咁易習慣 點解唔

大家要記得每隻狗嘅惡行

大家細個應該會覺得飲酒好似壞孩子咁

到大咗就變成飲到慣哂啦

嚟！飲杯！

佢宜家擺到明尻開
中共又支持
有乜計

一定唔可以習慣 同 示弱
我地係清醒既一群 唔可以俾依堆荒謬既事成習慣

唔係慣左
係暴力升級左，對方提高相對勇力變得合理
係你地令事情合理左！

我都想知
連記者都唔提咁
過期tear gas都係連登loop 出面無咩人知

唔可以習慣呀

過期tear gas真係好多人唔知

香港人特色乜野做得多都會慣！所以抗爭者都可以照做

要大事宣揚!要講到每個人都知道係好嚴重!

唔可以慣架

因為冇人因中槍死，你話我涼薄又好，
但係咁落去，d狗會越黎越放肆，呢個都係遲早既事

係呀 佢再用過期tear gas

手足身體頂唔順架啦屌

啱

早就應該唔好攻 掉野 防守勇武
依家黑警名正言順射人

大家攻 掉野 佢咪射得名正言順

呢樣又係無野可以做到 我地一路屌 佢又繼續用

因為無官方方法去管依啲狗閪

早幾日連登仔先打飛機話香港人適應能力世界第一

唔可以習慣，每次都要屌爆警犬

推 我地唔應該習慣！呢啲係陋習黎！黑警全家落地獄！

屌你老母 唔可以習慣

香港巿民需要有人被警察殺死先會覺得有問題

會唔會殺一個 殺兩個 又慣左

去到呢一步 就唯有等大結局先知 邊個贏就清算對家

我都好想有

琴日見到咁少人提真係好怕

然後中槍死都會習慣

因為事件發生得太密
唔夠時間煲大每件事
Of the many incidents，我覺得天水圍放煙花炸人係最值得煲大
可惜傳媒過幾日已經冇咗件事

不可習慣、不可忘記！

當黑警出D武器越來越誇張我地又可以點做呢..

講左好撚多次麻包袋,到依家都冇人咁做咁解

先keep低證據
日後一單一單清算
朱經武單案都跟左幾年

因為對家未被人懲罰，我地要升級

大家唔係習慣
相信每一個都唔會忘記班狗對市民最低武力竟然係開槍

生抽
老抽
蠔油
孖蒸
啤酒

我講緊煮野食

黃子華：係咁架啦,好出奇呀

8月5日全民三罷
自己香港自己救
裝睡嘅人係時候醒!!!!
冇時間俾你地扮唔知啦!!!!!!

借位

千祈唔好放蚤入狗宿舍

最癲係班狗會習慣對住人扣板機
到時入面就算裝實彈都唔會有壓力

而家重話我地份暴徒既真係極少數, 而且都係最撚無人性無腦果堆人

第二, 而家局面已經=打緊仗, 唔該認清楚呢D, 打仗一向係成王敗寇, 對家佔緊上風就一定會出現呢D事, 解決方法就係自己出擊搶番上風

係呀屌
開撚哂槍
其實好撚離譜

光復香港
時代革命

黎啦怕你有牙？
打死我稅收收少左...即係點？冇人會洗咁多錢養狗

有種就打死哂啲同對抗既人
睇你驚定我驚

追究還追究
習慣還習慣
文宣keep住做

我都諗過呢個問題

現家佢地做咩都無人理到咁 軍政府狀態咁dklm

邊有接到到啊
民居開槍 班仆街黑警發顛！

另一方面睇啲人開始唔怕開槍

又唔係開真子彈
都係防暴 無咩野

8.5 全民三罷

麻包袋三字仍然只係連登出現
現實毛都無條

所以要升級

習慣係無可避免 只係我地唔可以視若無睹 要追究到底

令市民習慣返汽油彈就ok

唔好習慣呀習慣左就變大陸人

姐係同支那一樣
大家暴力升級
D村民捉9住村委往死裡打

diu

無得點算
平時呢啲嘢就係要靠政府處理 搵部門投訴
結果政府自己帶頭犯法
我都唔知可以邊個處理
只可以靠自己不停抗爭

唔係習慣 係根本冇能力令佢開槍有後果

市民武力升級
都係為左保護家園
警隊已經無視法律
佢地已經唔係執法者

適應力太強

所以唔好俾機會佢開到槍 hit and run先係最重要 好似玩running man咁 最緊要跑 等班汪汪疲於奔命

而且每一次都要清算

習慣打狗，習慣雞尾酒

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

無人集慣 但可以點做

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11/17頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

必然既事黎
佢地遲早都會習慣氣油彈

五毛成日洗腦
話美國警都開槍乜乜柒柒
原來真係有用

咁由而家開始講:
美國都獨立啦

香港人真係好易習慣⋯

遲下用大陸武器
死咗都唔知咩事

麻包袋喺深水埗警署

呢個係不斷升級必然嘅附帶感覺，你唔習慣同適應，點會去升級？

警察就黎懷念以前既示威者

對面催淚彈直接射人 我地有人托一推雞蛋去掟
對面鳩開槍 連登就開始講麻包袋
香港人真係終極善良

警黑勾結同警權過大其實係切身問題
驟眼睇已經多左中年人開始覺得係社會問題
得返d林鄭警犬腥移民同少量奶共撚覺得唔係

利申:冷氣軍師

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

老豆搵仔啦，只有搵齊三萬隻再接下放學就有野阻嚇到佢地亂黎

唔好意思...借個位推po

「守護孩子未來」親子集會/遊行

我們的初衷

我們是一群香港的爸爸媽媽，我們成長於香港，也在這個地方養育我們的下一代。作為父母，我們一直努力地教導我們的孩子是與非、黑與白、對與錯，勇於承擔錯誤和責任，讓他們成為一個好人，將來貢獻社會。

可是，近月逃犯修訂引起的風波和警民衝突升級，幕幕都衝擊著孩子單純的心靈：高官和警察公然說謊；警察以最高十年刑期的暴動罪檢控只是路過扶起跌倒士威者的情侶；白衣人拿著鐵通衝進車廂向市民施暴卻求助無門……孩子對此可能感到莫名的恐懼和疑惑，父母亦不知道該如何向孩子解釋這些荒謬絕論的情況。而面對日益嚴厲的打壓，父母顧及孩子的安危，也愈來愈難以帶著孩子參與不同的遊行集會，父母和孩子都漸漸失去了表達意見的機會。

因此，我們決定舉辦一個為家長和孩子度身訂造的集會及遊行，希望家長可安心重新帶著孩子上路，向社會傳達我們對香港的 「愛、未來、希望」。

「守護孩子未來」親子集會/遊行詳情：
日期：2019年8月10日（星期六）
時間：上午10點30分至至中午12點
集會地點：中環愛丁堡廣場
遊行路線：中環愛丁堡廣場 至 政府總部
內容：DIY banner齊齊畫, 小小連儂人, 掛上願望氣球等

＊不反對通知書申請進行中，將持續更新消息

【歡迎轉載】